點解catgirl咁刀有男朋友但我冇

因為你係三萬蚊過夜

你唔夠肉多囉

條仔咁柒你都要？

pm我啦，仲係到柒吓柒吓出post

gay

因為你中文拎u